點解要攬炒(現實版)

各位連登巴打好，小弟最近眼見鼠王芬整咗一條點解要攬炒嘅影片，小弟都整番一個現實版去諷刺時弊？希望大家可以cls

光復香港時代革命